[
  {
    "answers": [
      {
        "question": "На компьютере вы будете",
        "answer": "играть в игры"
      },
      {
        "question": "Какой у вас бюджет",
        "answer": "более 120"
      }
    ],
    "properties": [
      {
        "name": "дисплей_частота_обновления",
        "value": "144"
      },
      {
        "name": "процессор_количество_ядер",
        "value": "8"
      }
    ]
  },
  {
    "answers": [
      {
        "question": "На компьютере вы будете",
        "answer": "программировать"
      },
      {
        "question": "Какой у вас бюджет",
        "answer": "до 70"
      }
    ],
    "properties": [
      {
        "name": "дисплей_диагональ",
        "value": "15-15.9"
      },
      {
        "name": "процессор_количество_ядер",
        "value": "4"
      }
    ]
  },
  {
    "answers": [
      {
        "question": "На компьютере вы будете",
        "answer": "смотреть кино"
      },
      {
        "question": "Какой у вас бюджет",
        "answer": "до 50"
      },
      {
        "question": "Размер экрана",
        "answer": "средний"
      }
    ],
    "properties": [
      {
        "name": "дисплей_диагональ",
        "value": "15-15.9"
      },
      {
        "name": "процессор_количество_ядер",
        "value": "2"
      },
      {
        "name": "дисплей_частота_обновления",
        "value": "60"
      }
    ]
  },
  {
    "answers": [
      {
        "question": "На компьютере вы будете",
        "answer": "работать с графикой"
      },
      {
        "question": "Какой у вас бюджет",
        "answer": "до 50"
      }
    ],
    "properties": [
      {
        "name": "дисплей_диагональ",
        "value": "15-15.9"
      },
      {
        "name": "оперативная_память",
        "value": "16"
      }
    ]
  },
   {
    "answers": [
      {
        "question": "Сколько приложений вы обычно открываете одновременно",
        "answer": "1"
      },
      {
        "question": "Укажите желаемый вес ноутбука",
        "answer": "легкий"
      },
      {
        "question": "Какой у вас бюджет",
        "answer": "до 120"
      }
    ],
    "properties": [
      {
       "name" : "оперативная_память",
        "value" : "2"
      },
      {
        "name" : "вес",
        "value" : "1.5"
      },
      {
        "name" : "бюджет",
        "value" : "120"
      }
    ]
  },
  {
    "answers": [
      {
        "question": "Какой у вас бюджет",
        "answer": "до 70"
      },
      {
        "question": "Собираетесь ли вы созваниваться по видеосвязи",
        "answer": "да"
      },
       {
        "question": "В какое время суток вы собираетесь чаще пользоваться ноутбуком/компьютером",
        "answer": "днем"
      }
    ],
    "properties": [
      {
         "name" : "накопитель_объем",
          "value" : "512"
      },
      {
       "name" : "камера",
        "value" : "да"
      },
      {
       "name" : "подсветка",
        "value" : "нет"
      }
    ]
  }
]